iPhone 6s 買 AirPod 會否不智？

呢排個耳機神神地，想買AirPod,
但其實AirPod 係咪for新iPhone 無耳機插頭用？
6s 用家買係咪好不智？

無線耳筒大勢所趨啦

我都覺 所以先考慮買

無線真係方便好多

唔會 反正你轉IP7 8 X 都用得著

本身有用其他apple產品更加方便

點解會
好好用
利申 6s 用緊airpod

都係

唔會不智，你多過一兩樣產品經常用唔買真係不智